原來曾志偉有項特異功能

志偉令你好好轉化 不變的污點